唔係要幫渣哥兜 但係今日香港咁嘅局面仲有時間理埋啲芝麻綠豆小事？

有空位我都想繼續狙擊熱狗，可惜冇機會

希望大家分清楚輕重嚟推po
唔好成日因為某間黃店點點點又嘈一大輪
開十鳩幾個po鬧鬧鬧
淹沒晒所有大家應該要關注嘅國際時事

為芝麻綠豆小事發難唔係熱狗慣用技倆咩

某程度都同意
不過你又知人地唔係抽空先屌佢

點解你唔同渣哥講 唔係佢黃圈點會咁多是非

講到尾，佢開分店關我哋撚事咩
重點要嘈都係嘈佢宣傳手法手法不良
仲要block人同刪留言
但係喺咁嘅局面依間舖頭對我哋嚟講有咩價值？
係冇實質影響架喎

全心全意追擊龍門同其他黃店唔係渣哥教大家既咩

點解渣哥唔追擊美心要追擊龍門

狙擊黃店同啲黃色YouTuber借機會抽鳩達哥水有咩分別
我主張全部都冷處理

側邊係度搧風點火班花生友最撚仆街

人地做龍頭就日日圍小圈子屌人， 依家自己坐正龍頭無預自己會俾人屌？

希望樓主去渣哥fb勸佢唔好再追擊龍門
放黃圈一條生路

渣哥蝦蝦霸霸抹黑其他店你視若無睹冷處理 同我唔識我唔理反正亂就係唔岩嗰啲人有咩分別

我記得明明第一個追擊龍門係連登

其他黃店點我都冇理，因為好多餘
本身幫襯黃店就係一種取態
你唔滿意某間黃店咪唔好幫襯佢
你走去幫佢哋口鬧埋一份做乜鬼嘢
做事非精對局面有咩幫助
實際就係零幫助仲有反效果

開po笑個on9燉湯仔炒車好定係幫口鬧黃店好
我覺得對士氣嚟講笑燉湯仔有幫助好多

咁點解當初渣狗鬥黃 你又唔阻止

好諷刺 燉湯冇都傷害過黃店反而渣哥有

點解無機會追擊熱狗
想做就去做
整文宣

係高登，之後連登同渣哥個堆一齊屌，但明明好偏面之詞

渣哥無狙擊黃店？

真心唔明嘈到咁大做乜

洗走哂啲極需關注嘅事

滅聲喎

咪唔好幫襯囉 間鋪頭滅聲嚴重過你政權滅聲？

差唔多

而家咪叫大家唔好幫襯囉

舖頭Facebook刪鳩你po，你可以貼自己Facebook，又唔係Facebook刪鳩你啲po，貼上嚟連登嘈做乜鳩